---
title: Fairteiler
menu: Fairteiler
image_align: left
---

## Fairteiler

Aktuell haben wir sieben Fairteiler und das foodsharing Café Raupe Immersatt mit integriertem Fairteiler.   

- <a href="https://foodsharing.de/?page=fairteiler&bid=48">Fairteiler in Stuttgart</a>

- [Zum "Raupe Immersatt" Fairteiler](https://www.raupeimmersatt.de/)  

